「攬炒」堅持就會贏 因為政府爲左平息問題慢性自殺緊自己

個政府一開始推警察出黎對付市民
做爛左警察個名聲同規則
間接做爛埋香港安全城市形象

都未夠
依家不斷破壞法治去操縱法庭批禁制令
事實上係唔經立法會去立法
又做爛埋香港法治中立性 話比全世界知政府已集三權

無論係對外（國際）（投資人）
定對內（本地商人）
都唔係聽政府講句因要止暴而咁做 可以矇混過去

依家會死班零售同食店先
年尾到年頭就會到中小型

當個政府因爲要確保政權而不斷破壞法治
對有遠見的外資 依個係一個計時炸彈
何況有中國依個有曬前科的人板係到

本地商人會摺 外資會走

簡單d講 即使我地唔再反抗
都會因為政府過往所月做的決定令香港步向死亡

香港人係種奇怪生物 好怕死 好要命
怕死會縮 但縮完又會走番出黎 又會忍耐唔住

政府已經幫緊我地進行攬炒 大家唔洗行咁急 但點都要行 保持步伐 保住自己條命同自由身

因為政府依家係好急想完
咁我地 就慢慢拖 堅持落去

希望

次次睇到又有人被傷害被捉走都好嬲好灰心。 但理智咁諗。係無可能無 ...

其實真係唔使多活動,一星期一次遊行耐唔耐去自己商場唱歌夠哂,要裝修自己遊擊唔使跟隊,根本佢自己自爆緊,真心維持現狀佢係不停出事,但係我地可以繼續做野減少被捕,即係可以唔扣血玩死佢,但係一日唔停示威佢係止唔到血

政府持續中毒出血中

用非暴力不合作運動作主要長期抗爭

香港人死唔斷氣精神
聽日行來行去集會，自己be water,

前線走先 鬥長命

總之記住做咩都好都要離開兩個字
攬炒
支共最淆就係淆炒
唯有攬炒，先可以置之死地而後生

*都離唔開

和勇需要並存

支持黃色經濟圈，一直拖就會贏

鬥長命好緊要

係 因為由放任警察做魔警後 已經令班警察習慣左有極大權力 更慣左無後果咁做野
只要一日示威無平息現象
都會繼續放任佢地落去
咁就更加無可能平息到

一星期一示威行街 》黑警繼續封路封鐵搞死經濟
禁制令不斷出黑警不斷打 》嚇走外資

到最後出條禁制令唔比人示威 出街怎至係上網
或者更多更荒謬嘅禁制令 全部通通都係毒藥
毒死我哋同事都毒死成個香港所有嘅行業

長期戰

但要大家堅持

其實由焦土派打開左潘多拉的盒子果刻
我地就只係得2個字

攬炒

願 我地有日係香城online到
將獅鳥同長龍 變成祭品
換取最後既召喚獸—鳳凰

香港會死
但政權唔會死

政權就係同你賭
邊個堅持到最後

經濟收皮先
定停止示威活動先

最多經濟差，但點逼到佢投降

堅持就會贏

但係下一個對手就係中共

我地係要繼續創新，但又唔好一野推晒出黎

侵: ISIS 有個新頭目, 我地都確切地知道係邊個!

我一直都抱持樂觀同開放的態度
我地敵人就得1個 敵人個敵人就....都係唔講太多

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

Tui

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

點都會 堅持落去！攬炒！

甴近平!

甴近平

另個POST有關於經濟詳細分析
數據的野我就唔在行
可以睇依個POST

[客觀分析] 只要運動持續落去，示威者只會贏唔會輸

尋日小小野老蘭生意就收曬皮
仲有平時啲零售業
大財團撐得幾耐

要怪就怪販民搞鳩人權法

香港人冇得輸

甴近平曱甴蝗曱甴平

繼續經濟戰

政府一直拖就會愈接近攬炒

但你見中共都係咁諗先出奇
繼續推搵777同大波驊入法院申請禁制令，申請到班黑警惡過皇軍

所以話小學帝真係見解獨到

堅持軟性攬炒，打擊政府經濟！

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

推埋旺區週末宵禁同禁網就真攬炒

777至係攬炒之母，黑警、立法會、法庭、港鐵、零售、旅遊...全部比佢拉落水陪葬為權力續命，攬炒程度更全面，層次更深入

其實攬炒最終都唔會贏
中共係極權統治 大不了食草鎖國
攬炒係贏唔到
只不過會報復到中共 同埋香港會大亂

拉唔到甴大大落台 一切都係徒勞

唔好忘記美國 得我地就緊係贏唔到
唔覺得香港真係咁大影響力做到全世界反共
美國暗中不斷推波助欄去幫件事發酵

Push

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

咁我地 就慢慢拖 堅持落去

我都係咁諗 中共港共咁磨落去 傷既只會係佢地

依加情況係 我地要轉打support 做騷擾 比美國就做主力打中共

推
持久戰心態好要

堅持！！

同意, 但對國際文宣只有紅字, 外國只知警暴
藍字喺國際宣揚不足, 要加強呢方面文宣, 先可以達至撤資

中共而家就係行緊極權統治

岩 長期非暴力抗爭 去攬炒
但大家勇武上都要醒目啲 要進化 起碼唔好再咁易犧牲

香港人一定要堅持住

再咁落去
逢假日封路放tg
商鋪食肆點捱得過農曆新年！

我冇嘢講

3.5%法則
政府每個星期拉幾百人，就快到臨界點，司法系統根本處理唔到

今日cwb tst未夠10萬人就己經tg 兩大旅客區變死城
黎緊聖誕元旦 我唔知政府可以點過

長跑既秘訣只有一個 慢
練開跑步既人都知

明明就算係會贏，都唔會係幾個月嘅事，
但係好多人諗住今日遊行，今日裝修，
聽日訓醒就光復完，贏左，
其實打警都係發洩，
大家都識話佢地係 condom，
你估佢地死幾個政府會有咩打擊，
應該話林鄭都唔知幾想有啲 popo 俾人打死，
咁聽日佢文宣就多野講了

其實你地概念錯曬
拖愈長對政府愈有利
香港人恆心你睇雨革,望下呢幾個星期已經好清楚香港人既堅持有幾多斤兩
政府有無限資料, 絕對武力同[合法性], 你拖長打佢基本上只會比佢磨死你
更何況一講到[罷工]呢個最大利器就個個中左咒咁自動收曬皮唔敢講

亦都唔好忘記英國

堅持以非暴力不合作運動為主的抗爭

換咗美元💲未

忘記英國把啦
我肯撚 個陣英國同支國私下簽左另一份條款...

取易不取難
如果每星期落自己區搞
自己區就唔會運作到
唔好試

自由同經濟我選前這，政權唔會即刻死我都會信！
但七傷拳嘅後果直接搞死老共亦唔係冇可能發生嘅事。

兄弟爬山，各位努力！

盡做啦！

agger,短期目標，節目安排到新年先，慢慢同佢玩，唯一問題係太多人被咬，但一定要贏先救到人

愛攬炒再會贏

push

完全同意
製造失業大軍
失業人士一定會加入反共勢力

推

至少要佢說服唔到人話香港已經無事

但正當你開始感到失落迷惘，你就差不多找到了希望的泉源。

慢慢經濟攬炒佢

今次唔同佔中了
今次十八區都睇到黑警幾仆街 仲要直播年代
全世界睇住攬炒就緊

海市蜃樓下話 希望泉源

㩒錢日未？

堅持!!!

總之就係堅持

堅持 唔係叫你去休息
要拖死個政府=不斷做

堅持磨撚死班土共